光榮冰室老闆麻煩入一入嚟 你啲廚房唔戴口罩呀

龍粉逼害

原來係龍粉逼到光榮啲廚房唔戴口罩

渣仔出唔出黎抽抽水先?

渣仔：最緊要帶奶罩姐

有無提過
直接就拜拜？

唔係臭蟲論...但真係冇點見過邊間廚房會戴口罩

希望會改善啦

舊相

第一日出街食飯咩on9黃絲

攞舊相分化？我半年前冇帶係咪要批鬥

屌sorry囉我唔啱

廚房焗一焗都濕哂, 帶唔帶分別都唔大

全港廚房都無人戴口罩架啦
幾多度呀大佬 又要唔怕疫情出街食飯 又要驚死中招

一定架啦，唔通光榮及其圍爐餐廳會錯？

一定係龍門搵人除咗佢個口罩

現實係無一間會戴

重點就係要求佢地帶返

真
日式會要求嚴格啲
普通茶記求撚其
即係碟野十幾蚊仲要要求人態度好又要好食
不過非常時期最好就戴返口罩安心啲

中國病毒唔會入黃店，根本冇需要戴

手足黎 跟本唔洗戴

大把黃店廚房佬唔戴口罩都一班人盲撐

你應該問下
其實全港D廚房有幾多會戴
其實濕到透戴左都冇咩用

戴咗口罩，去完廁所都係唔洗手煮野

手足黎 勿分化